連呃錢垃圾IG shop都有良心過班日日曬波既kol

不嬲都覺得啲仆街IG shop成鳩日炒曬高個價 對佢地完全無好感 個日陪女個陣見條女又碌shop睇衫 佢俾啲story我睇 屌鳩我話 人地shop啲story仲有意義過我j個啲大波日日仲食緊好西既kol駁唔撚到 點解仲可以咁安心理得去打卡
求其cap左幾間 係好波過啲kol既